有無人有興趣一齊玩LOL/War3/台服巨商？

有興趣既可以留Telegram一齊玩

台服巨商都有D性趣玩返, 巴打玩到咩程度?

@errrwhat

我都係重玩果一陣，兵陣平均都係80至100lv左右，好廢

已加